给定一个长度为 n 的链表 head

对于列表中的每个节点，查找下一个 更大节点 的值。也就是说，对于每个节点，找到它旁边的第一个节点的值，这个节点的值 严格大于 它的值。

返回一个整数数组 answer ，其中 answer[i] 是第 i 个节点( 从1开始 )的下一个更大的节点的值。如果第 i 个节点没有下一个更大的节点，设置 answer[i] = 0 。

输入：head = [2,1,5]
输出：[5,5,0]

把所有的链表的值先放入一个数组中
[2, 1, 5]


stack
  

   

  


获取第一个节点，依次遍历数组后面节点，找到比他大的值

let res = [];
let index = 0;
let valArr = [];
while(arr.length) {
    const headVal = arr.shift();
    const bigVal = valArr.find((item) => item > headVal);
    res[index] = bigVal > 0 bigVal : 0
    index++;
}
return  res





























